加入「香港民族黨」，然後申請政治庇護移民，有無得諗？

真本土就算迫不得已要移民都會選擇新加坡，偽本土左膠就會選擇移民台灣

加入共產黨仲有前途啦

兩邊都唔去。